胡力威 設有力威學堂 袋底推胸不荒唐 需掙扎麼

徒弟多 門下學生千個
寧願義教都不想教練騙課堂

明月光?

明年今日

徒兒只注重收獲 讓胡師傅更無奈
明明真的健身不要是身體發展

大臀部有脂肪 胡師傅夾實褲浪
Shall we push shall we push 就當重新袋貼袋上學堂

雖然有幾句唔岩音

陪你操 陪你操出美麗線段完美身軀

陪你推

陪我槓 陪我槓出我們背部肥厚脂肪
誰怕講 誰會推胸得個正方
難得深蹲聞袋 何以要下面赤裸
如果Protein 真有療效 誰怕買六罐咁多 你別怕我

依家多左好多人返教會

Shall we 肛 shall we 肛

一定要有 俾d掙扎我